山竹吹散左菲律賓未？？？

點解好似未有菲律賓消息咁？應該橫掃緊

負皮點解